袁弓夷女婿爆袁爸爸政經評論內幕! 親揭被入境處過料北京

北京一早有哂料啦, 驚閪你中共咩

點解林雨陽退出中國國藉係經香港政府
而中旅社係會知道仲迫林雨陽交回鄉證

姐係警魔可以睇HA系統捉有情緒病的人輪姦再屈人精神有問題妄想症
而中共各部門ACCESS到香港政府的資料庫

中共部門有晒香港人地址, 隨時可上門殺人

始終仲有淺黃信香港政府部門係獨立,係得警魔係垃圾
已經有手足開公司遭Companies Registry (Hong Kong)惡意滋擾

任何政府部門都可能出手害香港人
香港公務員幹部化, 忠於黨

上年傳過有火車直送被捕手足上大陸

所以我一直話要全部公務員都要制裁
而且要將港共列為恐怖組織

呢個就係香港公務員納粹化
班人放工約校友食飯都係屌政府屌得好狼死

但政府叫cr的人去害黃店,所有人會忠於指示
等於納粹大審判,軍人同科學家都係講自己好專業履行工作

班人已經無左良知

唔好寫惡意滋擾呢類大陸垃圾用字
滋擾就滋擾

有政府幹部出來講過兩句，然後就不了了之

果個前入境處長放習總頭像係office就知

等班淺黃感受下先會醒。

淺黃 沒用劉仲敬講過2020年會香港內戰
但港人沒軍火點打仗

rambo都係用刀，不過睇下出面cc台就知唔緊要慳返啖氣好過。

睇殺破狼二就知
HA資料隨便睇

要搵資料洗鬼access到咩..
每個政府部門有支那既人就得啦

其實唔係
入機查資料有紀錄

申請回鄉証時都要填寫個人資料，包括地址及手提電話，回鄉卡係由公安部出入口管理局簽發，所以大陸部門係有申請人嘅資料....
我諗如果放棄中國國籍，香港係會知會上面機構，清除有關人士嘅國藉，由中旅社打俾佢都正常，只係點解咁耐先至要求攞返，應該袁家及全家人都比人起咗底......因為袁爸爸呢排太紅啦⋯⋯

你諗？

資料轉移係有制度，唔係你諗一套講法合理化就ok
有無公開書面文件講過呢個做法

其實2014已經有人講過喺旺角比黑警查完身分證
過關比大陸拒絕入境

好多黃絲考入境

係
果堆case連doj都無告

根本出賣資料者一定係香港警魔

要通知一個國家取消國藉，都要知乜水，冇資料點cancel...你覺得呢啲係非法轉移資料？可以問吓律師睇吓係咪.....